屌你老母又話旭日行動？！

荃灣線順過順滑劑呀屌人呢？

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

黨鐵要人

旭日都變紅日喇

快啲同我起身呀

旺角彌敦道 藍絲分南同北兩隊咁清緊

唔止呀，東涌線西鐵線都好順

推

由荃灣坐到北角暢通無阻

其實係要朝早開花 唔係朝早去做D濕鳩野
你一開花就搞掂

你地去哂邊 說好的旭日行動？

其實條條都好順

攰啦大佬
一連五日點頂

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

集中紅色線

得頭三日貨仔

輪班制啦